啲人成日做 dab 好撚煩

民建聯